IVE 轉分校問題

已經交左留位費同埋整完個注冊
但班Fd話我個間有多mk仔間野又細 話唔係幾好咁
有冇ching知道原科轉去黃克競讀 要點做？
打咗比招生處佢哋話冇得轉校 但上網啲post又話得
有冇人知道其實可唔可以轉？

讀咩科？原校係咩？

今年DSE 工程FD 原校係KC

fd就事旦啦 揀間方便咁算

都係嘅 只係怕會比其他人影響上堂姐

FD 會好難咩
重讀中六啲料嚟

上上下堂問你借火

DSE10分都冇呀

認真咩

住邊 你想認真讀 轉長沙灣不如轉青衣

都係KC附近 我HD就轉過去青衣

直接讀青衣啦屌 車錢同去長沙灣差唔多 拿拿聲打電話去轉分校 提早要年適應環境 kc同長沙灣成間中學咁 ty hd必收ty fd

Fd去到邊都多mk架啦
到最後咪又升hd

舊年讀完FD，上堂都係自己做野，應該間間差唔多

Fd是撚但啦，都唔洗上堂既

轉黃克競都唔好得多

巴打 轉青衣啊

好啦 我試下啦

上堂小心比人打

是撚但啦 就算hd都係咁話 班mk上到hd都擺唔耐

TY >>>>>>> HW

算把啦，你係讀書就唔會讀fd啦

KC好似得一科fd
其他都係AS多 好少mk
雖然堅係細 但啲野都幾新